2017最新三登會員質素排名！不服來辯！！！！！！！

波台>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lihkg>膠登>>>高登

波台手足真係最高汁
唔似其他
唔係多小學雞同戇鳩仔
就係鍾意圍爐
仲有就係又慢又多五毛狗

岩呀Ching